[文匯形象很正面] 是日各大報章頭條

右下角為星島日報

Source：呂秉權 Facebook

我作為文匯之友，絕對全力支持文匯向社會發放正能量

我只認得「文匯報」三個字

襠布係咁上下

萬眾齊心
全成屌鬼

我細細個就睇文匯 識中文字都係靠文匯架砟

靠文匯報得知大陸新聞

林鄭大讚《文匯報》「一直堅持以愛國愛港為宗旨」，提供「準確、客觀、持平嘅報道」、「深受讀者信賴同愛戴」持平中肯